青嶼幹線巴士轉車位置目測20隻

青衣城 mtr 有10隻

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍